女神深夜whatsapp都係咁在線上，代表啲咩？

利申 同佢唔算太熟
有成年幾無講過嘢

等你屌佢

同我whatsapp緊

佢好煩